const QuizData = {
  A1: [
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'hello' en español?",
      answerOptions: ["Hola", "Adiós", "Gracias", "Por favor"],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'goodbye' en español?",
      answerOptions: ["Hola", "Adiós", "Gracias", "Por favor"],
      correctAnswerIndex: 1,
    },
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'please' en español?",
      answerOptions: ["Hola", "Adiós", "Gracias", "Por favor"],
      correctAnswerIndex: 3,
    },
  ],
  A2: [
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'thank you' en español?",
      answerOptions: ["Hola", "Adiós", "Gracias", "Por favor"],
      correctAnswerIndex: 2,
    },
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'yes' en español?",
      answerOptions: ["Sí", "No", "Quizás", "Siempre"],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'no' en español?",
      answerOptions: ["Sí", "No", "Quizás", "Siempre"],
      correctAnswerIndex: 1,
    },
  ],
  B1: [
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'I love you' en español?",
      answerOptions: ["Te quiero", "Te odio", "Te extraño", "Te necesito"],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'I miss you' en español?",
      answerOptions: ["Te quiero", "Te odio", "Te extraño", "Te necesito"],
      correctAnswerIndex: 2,
    },
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'I need you' en español?",
      answerOptions: ["Te quiero", "Te odio", "Te extraño", "Te necesito"],
      correctAnswerIndex: 3,
    },
  ],
  B2: [
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'I hate you' en español?",
      answerOptions: ["Te quiero", "Te odio", "Te extraño", "Te necesito"],
      correctAnswerIndex: 1,
    },
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'I am happy' en español?",
      answerOptions: [
        "Estoy triste",
        "Estoy feliz",
        "Estoy enojado",
        "Estoy cansado",
      ],
      correctAnswerIndex: 1,
    },
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'I am tired' en español?",
      answerOptions: [
        "Estoy triste",
        "Estoy feliz",
        "Estoy enojado",
        "Estoy cansado",
      ],
      correctAnswerIndex: 3,
    },
  ],
  C1: [
    {
      questionText:
        "¿Cómo se dice 'I am looking forward to meeting you' en español?",
      answerOptions: [
        "Estoy deseando conocerte",
        "Estoy deseando verte",
        "Estoy deseando hablar contigo",
        "Estoy deseando trabajar contigo",
      ],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'I am used to waking up early' en español?",
      answerOptions: [
        "Estoy acostumbrado a despertarme temprano",
        "Estoy acostumbrado a dormir temprano",
        "Estoy acostumbrado a trabajar temprano",
        "Estoy acostumbrado a comer temprano",
      ],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'I am afraid of spiders' en español?",
      answerOptions: [
        "Tengo miedo de las arañas",
        "Tengo miedo de los ratones",
        "Tengo miedo de los perros",
        "Tengo miedo de los gatos",
      ],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
  ],
  C2: [
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'I wish I could go there' en español?",
      answerOptions: [
        "Ojalá pudiera ir allí",
        "Ojalá pudiera ver eso",
        "Ojalá pudiera hacer eso",
        "Ojalá pudiera comprar eso",
      ],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText: "¿Cómo se dice 'I would rather stay at home' en español?",
      answerOptions: [
        "Preferiría quedarme en casa",
        "Preferiría ir al cine",
        "Preferiría ir a la playa",
        "Preferiría ir al parque",
      ],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText:
        "¿Cómo se dice 'I used to play football when I was a child' en español?",
      answerOptions: [
        "Solía jugar al fútbol cuando era niño",
        "Solía jugar al baloncesto cuando era niño",
        "Solía jugar al tenis cuando era niño",
        "Solía jugar al béisbol cuando era niño",
      ],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
  ],
};

export default QuizData;
